有無人屋企有貼膠木地板

見幾平,想知靚唔靚好唔好用

留名

睇下幾厚啦